<求婚大作戰> 完美咁被支那毀滅

我 立即 屌你老母

某幾個畫面
發生乜撚嘢事
明明同原作同一段畫面
點解可以拍差得咁多

所有事經過支那搞一搞，都會變柒事

樓豬又出賣波台

應該得支那豬先會去睇😂😂

哈里路亞 chance
呢吓笑死，明明一樣對白點解咁

係哈里路亞倉司

chok哂樣咁 仲要伸2隻手指出黎做乜鳩

經典

真係好撚浮誇

好睇過日版

好柒